有冇人喺銅鑼灣唔見左野

見到隻大陸畜話喺銅鑼灣執到錢

報警有人拾遺不報

咁撚賤格大陸狗

支持樓主報警：

練功卷